你班仆街可唔可以留返份蘋果俾我呀

我下晝4點想買都買唔到

Ok

咪撚再迫我零晨落街買得唔得？
好撚眼瞓

買咗25週年紀念刊未

一出就買咗

番工之前買

今日買咗

今日買咗+1

我都想咁講
不過諗諗吓就冇乜所謂
見蘋果清哂 我都好滿足

我樓下岩岩睇到仲有三四份

罰你啦。。4點先買

太遲真係冇，真係想睇唯有去黃店食野，順手拎一份